const data = [
  {
    category: "Facil",
    questions: [
      {
        question: "O estádio do mineirão  elevou o patamar do futebol mineiro com a inauguração do gigante com a capacidade de 130 mil torcedores?Qual foi a data de inauguração deste estágio ?",
        options: ["10 Agosto de 1940", "07 de Setembro de 1970", "10 de Setembro de 1985", "05 de Setembro de 1965"],
        answer: "05 de Setembro de 1965",
       /*  Essa Linha e referente a dica da questão  *///tip: "É uma tag de uma letra apenas",
      },
      {
        question: " A igreja da Pampulha faz parte do projeto arquitetônico da Pampulha encomendado pelo prefeito de Belo Horizonte na época, Juscelino Kubitschek.Qual ano foi a inauguração da igreja da Pampulha?",
        options: ["1970", "1943", "1942", "1944"],
        answer: "1943",
        /*  Essa Linha e referente a dica da questão  *///tip: "Hyperlink Reference",
      },
      {
        question: "A Lagoa da Pampulha situada na região da Pampulha no município de Belo Horizonte no estado de Minas Gerais faz parte de um complexo de monumentos arquitetônicos concebidos por Oscar Niemeyer.Qual o Perímetro da Lagoa da Pampulha ?:",
        options: ["20 km", "10 km", "18 km", "15 km"],
        answer: "18 km",
      },
      {
        question: "Sobre o Transporte Público BRT(move), Qual a quantidade de estações instaladas em Belo Horizonte?",
        options: ["45", "56", "50", "Nenhuma acima"],
        answer: "56",
      },
      {
        question: "Sobre o meio de transporte BRT(move) corredor Antônio Carlos qual foi a data da inauguração do mesmo?",
        options: ["Dezembro 2012", "Agosto de 2013", "Maio de 2014", "Março de 2014"],
        answer: "Maio de 2014",
      },
    ],
  },
  {
    category: "Medio",
    questions: [
      {
        question: "O Aeroporto de Belo Horizonte/Pampulha  - Carlos Drummond de Andrade, mais conhecido como Aeroporto da Pampulha é um aeroporto doméstico no município de Belo Horizonte, um dos mais tradicionais aeroportos do Brasil, Qual a data do seu primeiro voo?",
        options: ["1935", "1940", "1912", "1920"],
        answer: "1912",
       /*  Essa Linha e referente a dica da questão  *///tip: "Cor em inglês",
      },
      {
        question: "A Avenida Presidente Antônio Carlos é a principal artéria de trânsito da regional da Pampulha bem como de importância geral para a cidade.Qual a extensão da avenida ?",
        options: ["20 km", "30 km", "05 km", "08 km"],
        answer: "08 km",
      },
      {
        question: "Referente à pergunta anterior a	 duplicação da avenida, totalizando 3,9 km,a partir do trecho que se inicia no Viaduto São Francisco e termina no cruzamento com as avenidas Bernardo de Vasconcelos e Américo Vespúcio, onde foi construída uma trincheira conectando essas duas avenidas.Em qual ano Foi iniciada a duplicação?",
        options: ["2013", "2004", "2005", "2003"],
        answer: "2005",
      },
    ],
  },
  {
    category: "Dificil",
    questions: [
      {
        question: "A Avenida Cristiano Machado é uma das principais vias de Belo Horizonte. Seu nome vem do mineiro Cristiano Machado, que foi prefeito da cidade de Belo Horizonte na década de 1950.Quando iniciou a sua construção ? ",
        options: [
          "1960",
          "1930",
          "1960",
          "1950",
        ],
        answer: "1950",
      },
      {
        question: "O complexo paisagístico e arquitetônico da Praça da Liberdade é uma síntese dos estilos que marcam a história de Belo Horizonte, e fica na região da Savassi, no encontro de quatro grandes avenidas: Bias Fortes, Brasil, Cristóvão Colombo e João Pinheiro. A construção da praça foi iniciada em qual época ?",
        options: ["1849 - 1897", "1897 - 1895", "1895 - 1849", "1895 - 1897"],
        answer: "const",
      },
      {
        question: "Qual dos tipos de dado a seguir não existe em JavaScript?",
        options: ["string", "number", "boolean", "float"],
        answer: "float",
      },
      {
        question: "Qual dos métodos a seguir seleciona um elemento?",
        options: ["querySelector", "parseInt", "sort", "reduce"],
        answer: "querySelector",
      },
      {
        question:
          "Qual destas propriedades da a quantidade de elementos de um array?",
        options: ["qty", "length", "items", "index"],
        answer: "length",
      },
    ],
  },
];

export default data;
